有無人有柒得嚟好q嘅telegram sticker些牙俾我

pepe嗰啲咁

又收兵

pm

sticker link

你係咪絲先

係
我用條j 擔保

你無j

秘

佢有便便

點解你後生過喊包但高佢幾個頭

我有我自己個樣 大家都話Cute

佢大過我

大家=你同你雷囡？

屌你老母咁又話同我同年

tg都唔留個 點比你呀

你post嚟睇下有幾柒我再衡量值唔值得留

睇錯
以為你quote 濛

用你d眼耳口鼻整番個

原來濠廢老嚟 咸青口啊公

咁得q唔柒🤗

what 9
你同邊個同年?

扮乜春呀你

佢話我同183同年嘅